【勿助長代購勿提L’Oréal group/第一頁有懶人包】化妝品護膚品討論#99

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

踩到1001

又爆post lm

就黎100個post

買咗好多palette但畫極都唔濃妝

下個post就100

下個post 要慶祝下

想寫年度最愛 但係發現好多嘢都愛

上個po有絲問21/11問左beauty bay

我都21號買 上星期六收到電話
但屋企冇人 約左星期一送
已經冇到喇
如果唔係用kerry 送可能會遲幾日

我24/11 order 30/11 dispatch 咁啱前日email問點解用tracked都可以未到 轉個撚頭今日就收到

新post繼續留名

又想燒死人

咁快又一年，仲記得上年大家做左2017review ....

點解時間過得愈嚟愈快

要燒到燒曬啦

因為⋯⋯
年紀大 過咗十八歲之後時間就過得好快

呢兩隻色好靚呀
殘體字勿屌

Magnetic attraction 好似好正！

我又寫今年最愛

最愛

粉底：la prairie skin caviar foundation
優點：貼 高coverage 奶油肌 落咗妝之後皮膚都唔會變差 long lasting
缺點：SPF15 貴 用手上唔太好睇

Concealer：by terry terrybly densiliss concealer
唔洗講咁多啦

眉筆：CT brow lift / sana
都係用呢兩枝㗎啦

眼影：PMG mothership V / visesrt theory #5 nuance
前者夠閃多浮誇 化party大濃妝
後者易用啲化溫柔妝

Mascara：by terry terrybly densiliss mascara
防水易搽 不過我通常會搽多層mote mascara

Highlighter：Burberry fresh glow highlighter
樣靚 閃得嚟係自然光澤 啲閃好細緻

Blusher：Burberry blossom blush / Kevyn aucoin sunset
前者有陣香味 好顯色 斯文靚女色一年四季都用得
後者隻色勁夏天

唇膏：guerlain rouge g
又係唔講咁多了

入黎留名+好評J

我買左Burberry blush #tangerine, 痴線個胭脂真係超滑，而且上面唔會一撻撻超soft, 又唔顯毛孔，作為胭脂怪真係覺得好正

不過香港買好貴，等得既就上網買

土匪絲 你見點呀
聖誕快樂呀

而且起香
個盒又靚 帶出街補佢個掃又幾好用
想買多幾粒

本身試完#cameo都超想買，但屋企本身好多粉色所以都係揀tangerine
但其實勁想兩個都買

Cameo早兩日feelunique有sale都想買
但係有嘢做做完唔記得咗

下次再sale一定買多兩個

新po LM
BF買啲野等貨等得太耐（到而家仲等緊）
無心機再買就潛左水
等大家啲年尾review再點起我團火

上個po有絲打推canmake quick lash curler!!!
超級同意
我都係油眼 用佢之後再用mascara出完一日街都未試過變熊貓眼
有時懶就咁夾完毛再用佢
睫毛全日都唔會陽萎
不過要小心搽得太大pat
佢會變白色咁好礙眼

新post留名

仲等緊好慘

日日都等佢電話 好辛苦

nars嗰句笑到我

依家去緊機場！

靠眼妝同唇膏認人

勿相認
唔想俾人知我喺連登咁戇鳩咁八婆

可以靠Rouge G相認

絲打safe flight

我都係好中意用canmake quick lash curler 真係好好用
我本身好少用mascara會溶
用佢因為用完佢啲眼睫毛 全日都會好翹
個日無點化妝就咁用佢就好自然
不過枝野好似係咪有分色？
我用黑色 無絲打講變白嘅問題

黑色真係好好用 可以代替mascara 又自然

我覺得ettusais好用啲 但都貴少少
功效一樣 有黑色同紅色揀
比canmake 易搽啲
唔會易一PatPat
我本身係點夾眼睫毛都唔會翹
就算死夾爛夾都夾翹咗啲啲 未出門就會塔晒
前排走咗去電眼睫毛 先享受到搽睫毛膏嘅樂趣
再用佢真係太陽花
利申非油眼 但係眼皮會壓住睫毛嘅垃圾眼型

畢業禮化咩妝好
眼妝諗住用excel 03簡簡單單算

嚟緊去韓國旅行想買支粉底去 試咗Mac studio fox覺得唔錯 但又怕去旅行用太乾 係咪應該買支開架粉底去旅行用 混皮用Rimmel wake me up好冇呢

點解個優惠做咁耐 唔通美國個邊零售真係差到咁

聖誕快樂啊J
我依家好好啊 已經調整好心態啦 隨時可以歸隊同大家分享

講開mascara 我終於用完枝kiss me
買左catie推左十世既etude house curl fix
又真係幾好用 全日都keep到 不過琴日眼底有少少溶
唔知係我內眼線定枝mascara

唔小心負皮咗
期待絲打歸隊

我係用透明色嗰支呀
等我用哂佢買支黑色試下先

絲打我都係勁鍾意ettusais果支！
之前用過canmake但唔知點解勁吉眼 又搽到一撻撻白色咁
本身啲睫毛夾完就塔 搽完mascara好似無搽過野咁
依家我返工淨係用ettusais紅色果支 搽完就好似我啲睫毛天生又長又翹咁

BF個時喺LF買的終於到左
Burberry的base 係回購
Caudalie係俾呢度的絲燒著 折左廿幾蚊澳紙就試下

絲打我啲睫毛同你一樣 夾完搽完都好似無分別咁 ettusais 嗰枝係咩樣架？我都想試

同好
最神奇真係搽完都無妝感 好似天生睫毛咁 又黑又翹又易搽

想問下Caudalie喺邊到買架？

都係喺澳洲住

24號買嘅beautybay仲未收到

lookfantastic呀，不過如果急用的話唔建議喺呢度買
三個星期先收到同埋CS好西

記得beautylish都有呀
不過佢地shipping時快時慢

beautylish好似好少有sale
淨係一年一次有gift card送
仲要俾GST (澳洲), 但lf唔洗

Beautylish係冇discount 咁滯但送貨極快

以前係神速，仲快過local post
宜家無左express shipping
但是都ok la以international送黎講

一抹紅唇的芳華！北京故宮以國寶文物為靈感 設計6色「國寶口紅」令君傾倒

輪到另一間北京故宮出招
不過個殼咁撚似TF嘅

仲以為講緊門巿添
我都唔急用住，如果啱用依家有折可以買定先
唔該絲

嘩頂個殻十足十TF
不過唔會敢搽落口

之前行LOG-ON見到毛穴撫子新出既CUSHION 賣$199
見唔算賣得特別貴 買左返屋企試下
（借網上圖）

本身係沙漠＋暗瘡肌 鼻同兩頰D毛孔都幾粗
上面之後真係遮到九成毛孔 但暗瘡印就唔係好遮到
不過呢兩日十幾度既天氣用 都無現乾紋 覺得幾好 用完都無出粉刺 可以一戰

絲想問一下呢個有冇好大朕香料味？

有朕好淡既香味 好近先聞到少少 基本上無乜味

我上個月買 第2日就收到

HQ有，最近好似有sale

me2，好煩惱點用哂去

我23買都未

收返 原來係28

自從去完旅行出咗斑之後用beautyblender覺得遮瑕力太低想用番粉底掃
有見絲打推介sigma枝3DHD，但好似有啲難買，想問有冇其他推介？
以前用過131掃，覺得掃頭太細上妝好慢⋯⋯

買咗枝Guerlain Lingerie De Peau，今日用BB遮唔到啲斑，試下用掃再睇下效果
Btw 枝粉底陣味好舒服

佢影既相好靚 不過的確似

21 都未

我23號買，等到我都唔記得咗
今朝返緊工母親大人就話我有parcel

想問下咁多位，如果化咗妝去完街之後當日夜晚跑步嘅話，你哋會唔會卸咗妝洗一次面先去跑步，定係化住妝做完運動返屋企先卸妝

早兩日睇查理新個條video燒著左givency粉底
頭先去左試連埋個粉餅 好好J咁
搵人再燒下我或者幫我滅火

買！
好好用！佢好薄 好貼
一啲都唔乾
唔要求高coverage嘅話 呢支無得輸

邊隻粉？

買錯左too faced 聖誕樹christmas set
有無絲想要？

Btw 我最近乾到甩哂皮
試用guerlain粉底都勁乾勁浮粉

Coverage 係低架啦 但ba幫我上埋粉餅遮到毛孔 好心動

Guerlain定Givenchy好

我都係！我用tatcha silk canvas 都已經遮得7788
呢兩日試埋cefine個粉餅 加少少係毛孔位
已經遮得好完美
買啦
仲要我覺得夏天應該都用到佢

試過guerlain唔係幾中意
太有光澤感
Givenchy呢隻都有光澤感 但係係好自然嘅光澤感

一定會卸哂先跑！因間做運動毛孔擴張又流汗，不能想象

兩樣買曬就成千蚊架啦
但我真係要買粉底 addiction 用到見底

會卸咗先呀 費事化妝做運動

Agger
又long last陣味又好j
屌打同價位所有粉底
其實有啲貴過佢都無佢咁好用

呢個真 個價位真係好對得住佢個質素
落機啦

係呀 聽日先拆嘢 好攰

呢個網好耐之前同人夾過單 但最尾收唔到貨
Cs又垃圾 有陰影

咁呀⋯⋯

不斷搵機會比人洗錢

一齊做窮j無咁寂寞

絲打去counter試下先
好似平4 50蚊？ 唔知有無記錯
但兩枝香港賣都好似4xx

明抄Tom Ford 喎..
同埋係咪兩間都算係故宮官方
好亂

頂我仲以為Guerlain貴好多
咁真係要試試佢

影相個風格幾好幾靚

隔離果間果d相d模特兒淘寶味濃d

唔ship香港

遲左覆絲打tim
我用緊既係呢隻

收唔到貨咁誇張
好在有你提下
唔買佢了

懶，成日做完運動先落
知道唔好
但實際上又感覺唔到有咩唔好
所以就冇理佢了

有圖好似易d傾計

話時話個髮型係咩事 有dd怪

事緣係好耐之前同幾個絲打夾份買
到貨既時候冇我買既野啦 咁落單個絲打幫我send email問但冇覆
之後我用skype自己打去問 佢話冇收過email inquiry
同埋我買既野係第2批先dispatch 再等左個星期都冇消息
再打去佢又話其實同其他野一齊dispatch 唔認講過係分開左
問佢又話冇得track 叫我等夠45日當lost item先安排refund
之後我太忙 冇理當豪撚左比佢 之後無論見佢點減都唔會再買

買枝TF自己貼紙膠帶算 反正買左都唔敢搽上嘴

你咁抵得諗蝕畀佢 畀我實問佢攞番refund 窮撚執著d

佢d膠帶真係幾好J 考慮叫人幫我買
化妝品就...
買左用唔到好浪費

不過佢兩間咁樣鬥法真係有d核突
已經係national 層面嘅機構都可以搞出雙胞胎

係呀 自己買紙膠帶貼算
一係眼影盤胭脂果啲可以解體變自組盤黎個買櫃還珠
遲啲買TF我就要貼滿JOJO紙膠帶

睇PTT貼嘅

咁都有得宮鬥 厲害了我的國

跑半個鐘唔太岀汗就照跑
去gym room或者會一身汗就一定落妝
不過我通常會返屋企換衫，所以會落咗妝先岀去

有三間
都有授權

個排忙到甩碌 到記得都懶得追 又唔係多

我用guerlain乾到咩光都見唔到

pat陰想點

仆街我掛住睇故宮版搶生意宮鬥
煮燶左個早餐

三間
網上見連d大陸人都分唔到

45日
畀我會係唔記得左

Cs 咁差
都係算了
有事起上嚟麻煩，手尾多都算，最後搞到自己會唔開心
最唔值得

毛毛

有冇熟歷史絲打證實下古代有呢款劉海、髮型
定係自創架

好長唔quote
上面givenchy vs guerlain 好有心機review
雖然唔會買但睇下都好

唔該絲打

如果睫毛夾極唔翹 可以試下去電/角蛋白睫毛
都係一樣嘅野 後者會加顏色咁解
我自己Hold到一星期夾都唔駛夾
之後三至五星期睫毛夾輕輕夾起個根部位就得
搽睫毛膏方便咗勁多

故宮淘寶（幾set又眼影胭脂又唇膏果個）係故宮文化中心
故宮文創（得唇膏）係岀版部門
上新了故宮好似係俾咗授權，類似crossover咁？

雖然我唔鍾意大陸貨，但一直睇故宮淘寶做周邊都覺得佢地用返啲文物元素做周邊做得幾好，去故宮果次真係瘋狂掃貨

有冇人有用之前muf 新出既空氣粉餅
睇review 遮毛孔好掂 唔知補唔補濕 今日用bm remedy 乾到仆街 浮哂粉

啲紙膠帶好正 ，今次啲化妝品個包裝係幾燒但用上面就不了

唔係講笑 cosme decorte啲野真心好好用
依排乾到搽完野都feel到好繃緊
本身用ipsa流金水都唔夠
然後搵返啲sample黎用
有好多liposome treatment liquid本身唔捨得用
見乾到咁就開黎用 用左之後真係無再覺得乾
但full size好似好貴 用晒啲samples應該都唔捨得買

好有參考價值 多謝絲打

我都有問話絲打邊枝好 最後決定唔到放棄左 宜家又燒著返 好想買哂2枝

絲打買咗咩呀

買左袋同衫，鑰匙扣明信片……好多野都好靚
故宮淘寶上面仲有寫設計靈感來源，幾好玩，例如有個蝴蝶結tote？好普通咁，但個粉紅色蝴蝶結係一個乾隆花樽上面既原圖，就覺得幾好笑
（三間入面淨係特別鍾意故宮淘寶，我等有人repo之後可能都會入手）

香港有得買 ？
比絲打燒到想買cefine粉餅 但係hk買好似好貴

我都諗住買，不過只係買幾樣嚟儲，唔會用

有無d咩袪紅產品可以分享一下
自身係敏感肌有暗瘡印
是咪連去角質都唔好做 剩保濕就夠？
因為啲印想退退佢

原來香港未有 我睇台灣youtuber 以為香港都有

話說我係痘痘肌 用左粉狀foundation 好耐
近呢半年睇中醫好返好多
有啲心郁想試用 liquid foundation 始終多啲選擇 粉餅都冇咩人講
但我原來從來未用過liquid foundation 唔知點落手 (以前唔識野有用過一排韓牌bb cushion )

如果朝早化完妝出街
但之後番屋但幾個鐘後先再出去
你地會唔會落妝先？

唔會啦 幾個鐘姐
落完又化先出去有啲蹝時間

我會
有潔癖瞓返上床前一定要沖涼換衫落妝

唔攤落床就唔落妝

如果會攤上床就會沖涼落妝
但如果隔幾個鐘又出去 我會寧願唔上床 都唔落妝

如果真係要用會揀啲薄身啲粉底 同埋無乜香料味
感覺上無咁刺激 無咁易致痘
不過一時三刻諗唔到有咩粉底啱

我以前係唔識死用bb cushion用到變好易岀暗瘡粉刺
平時返工返學就會用粉foundation
想靚啲嘅日子用liquid
我會搵返啲不致痘嘅 用過covermark 草本粉霜(唔知叫唔叫做liquid), missha radiance 同呢到俾絲打燒嘅guerlain lingerie都無事
Missha雖然都係韓牌 但佢有時啲野都幾好用 支粉底做到遮毛孔同光澤感
但lingerie啱啱新用 要用多幾日先知

順帶一問，大家用幾耐先用曬盒remedy？我幾乎日日用用足一年都仲有好多，依家仲有一盒儲備

唔致痘例牌答應一定係covermark

其實我好迷古裝 特別係延嬉攻略既畫面顏色真係好靚

會面朝天瞓梳化

好平 仲要特價咗

我想問絲打有無用過肌研特濃既面霜/精華個d
因為今個冬天我又乾到脫皮..........
我用佢極潤款面霜都無咩用.....

巴打留名
請問有冇D 200-500內既cream/gel岩男士用？

正評linaria
勁靚

有無絲用過肌研特濃系列有無用啊？

我而家咁既天氣用佢極潤款面霜都仲會乾列脫皮.......

我主要係掃係鼻 其他地方都係輕輕掃下 對我黎講好鬼襟用

用過佢sample cream 厚擦會起擦紙膠粒
乾到咁不如試下油
試下花水加油都幾好吸收 唔笠

用緊Jurlique油覺得幾好吸收
用完塊面好軟熟

沙漠乾肌試下HABA油+凡士林
老母都要靠呢兩件過幾幾日

我無用過，不過都留個言睇你啱唔啱啦。。。
會唔會考慮用埋精華呀？我之前用埋椰子油都唔得，加埋B3精華先無甩皮

可以啊，
我見上面絲打推介haba油應該符合我買到既價錢

折左幾錢？想買

$342，平時多數要配埋其他嘢先有折，手上仲有半罐買定存貨

知唔知LX粉餅幾錢

謝絲打

bf買既by terry碎粉終於到左
但係唔啱用 上完已經即刻浮粉
本身用lp cushion配nars碎粉就好貼無問題
唔知夏天用會唔會好啲

我都覺得好襟用
仲要而家買左rescue試 有排用

我係中環見唔到有現貨但係佢網上面冇out of stock

好吸引
好唔好用？

三百四係軟管裝定罐裝 ?

罐裝，原價$380

好多樓上絲打們既分享
頭先9衝左去sasa買haba油！

乾肌表示好用，好多絲打review過都好評

試過轉過其他粉底都係用返佢，用緊第三罐，今日買嘅係第四罐

油肌冬天用佢都覺得好好用

混合肌覺得好用
重點係用佢唔會亂生野

不過會暗沉可以拎白一個色號 (粉餅就冇暗沉問題

我都係，買nyx盤眼影用，畫極都唔夠濃妝，話我好淡妝
利申：眼影新手，上網學人化

無留意，粉餅未用晒
之前有set裝一時衝動買咗兩個有排用

好似係300
粉餅都有九折

每次用都會吸到好多粉

佢輕飄飄到我覺得自己開一次蓋好似無左幾十蚊咁 飄走曬

絲打你乾肌冬天都用到草本粉霜?我乾到浮曬

咁岩想買粉底入左黎睇
岩岩即刻去買左givenchy 支粉底同ettusais支mascara

我用Melvita 花水噴濕塊面先再搽佢個油
好易吸收 搽完油塊面真係勁軟熟

用到啊，冬天要用保濕D嘅base，我用paul & joe

我用左2年 仲有好多 不過一星期先化1-2次妝

其實prep gel有咩用 我之前sogo thankful week同remedy一set買果陣都有呢支，但係一直都覺得佢不過不失咁

粉餅$300咁平?! 連埋盒??

粉餅係咪好正 ？

上面個絲打
300九折但唔包盒呀

頂 搞到我又想回購
佢真係秋冬恩物 唔乾又持久

我本身想買樽裝 順便試埋LX 試完覺得LX好d 因為coverage高d
但之前見無折好似要5百幾 打消咗念頭
見而家有九折 想知幾錢 定叫朋友喺日本買抵d ??
但LX而家呢個天氣唔知會唔會好乾呢

會唔會係眼影唔夠顯色
眼影盤個顏色同手指摸眼影個試色唔等於同眼影掃上眼嘅得到嘅色
要達到眼影盤個色其實要重複堆疊幾次
另外要用眼Base
眼線同睫毛膏都揀濃黑色 唔好揀啡色
都係唔濃妝再痴假睫毛
最近冬天真係好想化濃啲個妝

好燒好想買
但依家嗰餅未用完

Ettusais 洗面個枝我都有 藍色樽身
唔知係咪同一枝 個枝都幾乾啵
乾肌洗面轉做唔起泡嘅洗面乳會適合啲
Innisfree 都有枝綠茶Gel狀洗面幾好用 唔乾
利申混合肌

咁請問邊隻眼base好？
可能係我驚太重手會太核突，所以都上得好輕手掛

想買餅多啲，想知餅會唔會妝感無咁靚

因為我唔係成日化
之前買咗枝 shiseido 智能粉底液
好辛苦咁用到得返1/3
然後就見到佢油水分離
結果唔敢用了

好多牌子都有架 Mac啊 Nars啊
或者試下上遮瑕個時遮埋上眼皮都會有改善
遮瑕/eye base 上完都要拎碎粉/裸色眼影輕輕鋪一層 後面上眼影先會好blend
輕手就好難濃妝啦
試下慢慢build up啦
唔駛一下子就畫到歐美YouTube 咁嘅

我係本身少少健康膚色，然後又中意用大地色系南瓜色系咁 再加上多層眼皮，畫完啲眼影一擘大眼，啲眼影就完全睇唔到咁

聽workbitch絲話查左differin兩日
爆左好多暗粒出嚟整塊面好恐怖
呢個爆發期要過幾耐㗎？
同塊面好赤痛
我應唔應該繼續

7-14日
你真係好乾呢幾日連續敷mask幫手谷暗粒出黎
一日淨係搽一次+溝多啲cream用
或者隔日先搽一次
拖慢個時間

要睇你個底係咪真係好多粉刺 多既要耐性等一等

嗚覺得你好好 每次我問你都肯勁耐心答
我乾到要日日fu mask 真心頂唔順
我感覺到個底真係幾多 因為佢爆到好誇張 成幅地圖咁
暫時我係咪唔可以化妝住

咁聽落你個情況又真係⋯
一般眼影都會睇唔到咁
大地色變咗係你嘅nude 色眼影
試下揀比較深嘅大地色同古銅色
古銅色襯健康膚色應該會好靚

多謝你啊，我會試下架啦

有budget 試下買貴小小嘅歐美眼影盤
個質地真係同開架牌子無得揮
啲顏色正好多

傻啦
呢排特別情況
日日敷mask保濕啲仲可以快啲推啲暗粒出嚟
我爛面都照化
不過粉狀好過液體狀好多

唔會 妝感一樣靚
草本粉餅遮暇力比較低 偏清透
不過液同粉比液持久度比較勁(可以12個鐘以上)

不過冬天用可能會比較乾
LX就比較保濕 (同遮暇力勁啲
想買餅記得唔好買埋佢個盒 佢塊餅可以擺入資生堂同KOSE家系牌子嘅粉盒入面

我用開都係好顯色既眼影eg zoeva, viseart
但好似個範圍太細成日俾人話同素顏差唔多
一係用紅紅橙橙既眼影就話似喊完
（但我會照用）

唔知out左未，旺角top見到3ina開左
top對面sasa開左sofina primavista ange開架櫃，色號齊哂但冇粉盒賣

紅橙色係易眼腫
我自己會拎陰影粉打勁啲眼窩
可以睇韓國化妝師Pony啲片
基本上佢條條片打鼻影都會掃埋眼窩
可以參考下打陰影嘅手法同位置 打完眼形輪廓會出好多
或者試下加啲勁閃highlight 色係眼頭眼蓋囉
再有人話你同素顏你就指住啲highlight 話咁大撻閃粉都睇唔到 係咪盲咗啊

想問下絲打們
超級乾肌有咩粉底啱用呀
特別一到冬天 塊面就瘋狂甩皮

同埋黑眼圈都好大 遮極都仲好明顯
要點先可以遮到千年黑眼圈

用緊covermarm LX 粉餅
配咗primavista 盒
size perfect match又靚

平平地可以試下addiction?
超級乾肌我諗skincare foundation會適合 好似兩舊幾水

用左一塊lx先知可以放落其他盒
Lx真係好好用 我乾肌一年四季都用到
唯一缺點就係好黃 岩岩上還好 去完一日街會黃到仆街

好靚! 個盒幾錢
其實covermark個盒係咪好貴
唔抵買

會黃!
突然間滅咗火

我喺carousell 搵返嚟買咗$90
上面有絲打話香港開始開primavista但係冇盒賣

上面位絲打講嘅係sofina台版呀
想買sofina primavista嘅話去返sofina專櫃就有得買啦

揾緊冬天粉餅 諗緊買唔買lx粉餅
絲打用咩色？

lx同草本最大分別係咪草本啱粉刺肌用，而lx就遮瑕好啲

請問管理員依度係咪冇男人

有無絲打用過AHAVA 產品 有啲想試佢地既死海泥mask

Skincare又無一定分男女
都係marketing一種手法
不過巴打有無咩concern?
咩肌 講多啲容易啲幫你

唔太清楚 我試下形容
臉就三角位多油 少出暗瘡
手就手臂易乾燥易出粒粒
腳就膝頭下易乾燥

好耐之前試用過草本 好顯暗粒
想試LX 有冇邊間covermark 既staff helpful 啲

巴打皮膚無乜大問題
我諗做好基本保濕都好夠
我自己就係muji執一set比男朋友用
之前試過買其他 佢覺得muji texture最舒服
可能男仔怕麻煩 又怕黏笠笠
加上muji啲野有分清爽 潤身
依加冬天 怕乾嘅 可以用啲潤身啲嘅野

係會變黃變暗但真係好好用
入多塊做後備先

咁我試下Muji先

想問clarins double serum定EL anr 好用啲 簡唔到

Zara唇膏既設計師係Pat McGrath

Anr 我用完勁出粒

Zara連化妝品都要抄

好似幾靚

開始有d疲倦了
對於化妝品
出得太快太多
啲牌子又個個想分一杯羹

橙 紫 紅 sunset Tone眼影真係出到唔想再買
盤盤都一樣

想問下有冇絲打生過扁平疣？
今日做facial 先知自己塊面有
上網睇過下要做激光先可以整走
有冇絲打可以分享下幾錢邊到做好

雖然話日系粉底通病一定係比較黃
LX色號真係仲要特別黃

買左一盤natasha denona sunset就覺得再買其他橙色嘅眼影盤係多餘 搞到其他買唔落手
但唔買呢啲色 啲特別嘅色又唔會點用 就唔會買
係咪唔洗再洗錢

仲有色號
草本色號有分藍調同黃調

想搭單問有冇絲打用過COVERMARK蜜粉

Black friday 係LF 買既burberry 唇膏終於到 遲左成個星期 諗住會寄失
Btw military red suppose係正紅色（？）但我上嘴帶有少少桃紅...

想問有無人用過ct Magic Away Concealer？
想買黎遮一遮眼圈/淚溝同眼角啲暗沉
唔知揀咩色好

同埋用緊油既大家用緊咩油？
我用to rosehip seed oil好似唔夠

用緊melvita既堅果油

Clarins Double Serum
用完皮膚好穩定，無紅無乾無甩皮無生粒粒，陣味好聞，唯一挑剔係有點貴

利申：無用過EL，中女沙漠肌

會唔會係碎粉太乾？

但ct係粉餅？
如果係粉餅應該唔會乾？
不過我覺得好耐以前用the ordinary 覺得唔夠保濕

我平時primer係係防曬之後

今日又去左Givenchy試粉底
但一次叫我用3號 一次叫我用4號 點搞

之前生過喺面頰同近腮骨位 親戚介紹喺尖沙咀一間醫美中心打laser 打走左

最好睇醫生確定係咪疣
之前做facial條友又係話我好多疣 最近睇醫生話係粉刺黎

混合性皮膚（乾到出油）想搵一隻保濕面霜，依家用緊Jurlique覺得T位有d笠，之前亦用話肌研同Hera，都係會出油。唔知下一隻試咩好

講開lx 餅 真係要搵個有心既ba試
之前去counter買 打算上臉試下 個ba夠膽死就咁撻上臉試 一上浮哂粉 佢都繼續sell我

仲有就係要試清楚d 我覺得佢個counter燈光好黃 平時粉底都用第一 二白既色 ba幫我揀左3號色 係佢counter望落都岩色 點知返屋企自然光下化就勁黃 同埋我覺得佢有少少氧化會暗 建議揀白一個色 不過佢真係遮到好多野同妝感幾靚

行左幾間藥妝 都揾唔到cefine粉餅 有無絲打知道東京邊到有

想問你地平時點樣叫個ba幫你試粉底試上面
毒撚淆

召喚workbitch絲

你地覺得base對個妝大唔大影響
我用開開架 sofina呀kiko個d百幾蚊一支
冇咩特別感覺 到咁上下5.6個鐘後個妝都會開始甩
諗緊要唔要買貴少少rmk p&j個d
係咪真係會持妝d呢?

1: 冇乾到出油
你要出油點都係要出油
2: 呢個世界得食A酸可以唔出油
揸嘅嘢冇一樣可以
3: 混合性皮膚可以分區保養
T zone用清爽既gel
或者面霜揸少啲

係
咩事

我記得covermark日本同香港係一樣價 ?

想問你之前係咪推過gel mask 保濕的 搵唔返了

直接講就得嫁喇，佢份工嚟嫁ma

gel mask其實都差唔多
因為都唔補濕得去邊
寶藝大件夾抵食
個重點係要用膠mask係出面封住先會補濕好啲

好 其實是幫人問的

我覺得個妝感真係靚啲架！

有咩好用嘅保濕base推介？

好 唔該絲打

用緊lm同tatcha

真係用落係對個底妝有分別

Addiction

00N係唔係guerlain lingerie 最白 用00N都好似有啲黑

有D ba淨係肯上下顎位 我成日都睇唔出究竟岩唔岩色

咩色嚟㗎

有無絲帶用過bm remedy 遮暇膏？會唔會好乾同埋係咪真係消到炎？

打*

胭脂我sogo thankful week買咗 好有血色感仲完全日都唔甩 平時搽咩都要補得佢唔駛！！
可唔可以求690上嘴圖

我用嘅時候試下影

690好似Dior 620

勁靚 真係一swatch完即刻買
Gucci啲ba仲要勁好 周圍都係大陸人佢都無唔理我

等陣先 係咪有咩誤會
上面係胭脂080
下面係唇膏690

P&j 好用 但香港買好貴
上beautybay 買平一截 但等好撚耐

好似可以叫佢落妝上半邊面，但有啲鋪太忙就唔會上？？

咦

因為我都有620
你話似諗諗下唔係好對路

講真 香港買咁多次野嘅感覺
真係得太古城 又一城 Landmark 個啲附近係有錢人住嘅區啲BA態度正常
因為佢地唔會睇衣著睇得出你買唔買
平時住隔離啲居民會著好Hea咁落樓下商場買野
而且少代購出沒
所以啲BA 最基本唔係黑口黑面 態度一般都比較好
購買嘅感覺好好多
可以慢慢睇 認真試下 問清楚啱唔啱自己膚質需求
去朗豪坊 海港城買野
我以為自己差個BA錢未還啊

係呀 睇皮膚科醫生 好似可以claim保險

係咪有絲問過單眼皮點化眼
見到呢個ig化得ok

去沙田新城市講廣東話個ba直頭當你乞衣吖

化得好好j，單眼皮化完好容易眼腫

係呀 記得之前有絲問過 見到順手cap上嚟

我冬天用Paul&Joe，覺得好黏，但衰在又夠保濕。我想搵啲又輕又保濕既base,定事實上係唔存在架

每次經過新城市啲化妝品鋪都會行快兩步
真心有朕街市臭味
尋日去海港城CT買野
好歹都係連卡佛嘅櫃 價錢有咁上下 態度都要好少少啩
個場又唔算多客 有3-5個BA都無野做
入到去啲BA當我透明咁 都算
我同一個BA講想試唇膏上嘴
佢一粒聲都無出就行走咗 我都唔知佢有無聽到
講完我企咗係到自己睇其他野
轉頭有個BA比咗張得幾滴落妝水嘅化妝綿我
啲BA個個都黑衫 我認唔到
我仲以為係其他BA比張落妝我抹手啲試色
得幾滴仔落妝 乜都落唔到
再過多陣有個BA隨手塞咗枝棒比我
又係一粒聲都無出
拎咗枝野上手諗咗陣 啊 原來係唇膏試色枝棒 就咁撩咗Pat膏體係上面 勁醜樣
大佬啊 你唔幫我試上嘴
都講聲 小姐 呢個係xx色先比枝野我啊
塊面燶到
分唔清到底邊個係客
問佢試下色好似要佢受氣咁
去CT買禮物比朋友
變咗眼影 唇膏 Highlight 比自己
摸上手真係忍唔住

單眼皮真係好有魅力

單眼皮化得靚係幾好j

之前有人話TO油唔夠保濕 入面最保濕既油應該係100% Cold Pressed Virgin Marula Oil
可以搵吳承俊睇 佢好詳盡介紹成分

香港CT啲ba係好西
我朋友都咁講
我好鍾意CT 但香港開咗咁耐我從來未行過
CT大把地方有 我點解要喺度受佢哋氣

反而頭先gucci啲ba幾好
我試緊唇膏 佢就笑住企喺我後面（可能有絲唔鍾意俾人跟 但我ok）
之後我問佢嘢又認真答
又主動同我講鍾意可以幫我搽上面／嘴
Gucci真係清泉嚟（暫時仲係）

我個日試givenchy 唇膏都好驚 仲要有禮貌過佢
雖則唔會買

講起Givenchy 之前去朗豪坊買唇膏話想試
啲ba叫我自己行埋鏡自己試
但因爲我係專登去買所以最尾都買左 以後知衰見到啲ba仆街嘴臉就唔撚買！！
聽日去又一城Guerlain 希望ok

暫時清泉只遇過Addiction
溫柔有禮 叫佢幫我試上面都好樂意
雖然為咗sell 聖誕禮盒盒Highlight shading
佢係眼皮同一個位搽完shading 話做陰影再係同一個位搽咗Highlight

請問絲咩肌
我用左sofina long keep base好多年都唔敢轉
因為只有用佢我啲粉底先唔會氧化
用親其他個粉底兩三個鐘就變黃變灰
但而家冬天用又浮哂粉
好想搵過隻

利申 混油

其實我好少遇到真係好西好西嘅ba
暫時遇過最西係mac 發誓以後唔會再喺香港買mac

我反而上次去朗豪坊givenchy試粉底
個ba好到嚇親我 我無諗住係朗豪坊呢個地方會得到任何有質素嘅服務
個ba主動話幫我試粉底 仲話幫我試半邊面 試埋啲鼻翼位 因為通常呢啲位要最多遮瑕
之後佢幫我上完半邊面粉底 再上翻個胭脂 仲主動開口話幫我搽埋另一邊 凳翻均兩邊隻色

禮貌呢啲野相向 你有禮貌時 我又試得開心咪買得開心
但依加好多ba真係好似我前世欠左你 老逢比錢你賺咁
見到呢啲真係頭也不回咁走

我混乾啊 佢保濕做得幾好 但真係有d lup

咁我一定用唔到啦
我見冬天用sofina long keep會浮粉
於是係base前再查法國大寶做妝前霜
點知都係會搞到個粉底兩三個鐘就氧化變色
有無混油絲路過推介好用冬天base
我真係好想搵到隻冬天用到唔浮粉得嚟粉底又唔變色

之前未轉新版嘅時候用過
暗瘡冇咩感覺 唔會嚴重咗又冇特別好到
少少難推 啲色又冇咩選擇
不過新版據聞有去印效果又易推啲 但係我冇試過
宜家用緊NARS嘅遮瑕膏已經好滿意
我主要都係遮痘

最近隻手唔知做咩好多粒粒咁
想問有無body scrub 介紹

因為都鍾意試真個色先買
有得試色都會去專櫃試真啲
毒L有時試完又唔好意思唔買
可能我個樣本身比較好恰又淋善又窮啩
試過行到鋪頭門口比個BA望一望 佢就頭也不回咁走咗去第到

其實唔洗驚
佢西你你就西過佢

btw 樓上包膠好好睇
睇到j star忍唔住笑出聲

上面絲打個review寫得好生動
屌支highlightwe 扁到 係我開出嚟睇應該呆哂 雖然用唔哂 但咁嘅樣真係買空氣送highlighter咁款

*highlighter
On9 iPhone 補個er都同我轉we

空氣薯片啲friend

我以為得薯片係買空氣送，原來highlighter 都係

Lays買空氣起碼送2/3包薯片 ct支highlighter得1/3 專櫃級空氣

其實我唔係驚 本身都做過專櫃Promotion 工作
都好熟知道啲行內野 行規
只係覺得因為我本身個樣無霸氣 睇落好恰 個樣又細個就要擺款西面入鋪頭買野
啲BA先會好態度
成件事錯曬
自己返工 尤其係零售個時一定會有基本禮貌
點解啲BA可以西口西面返工

專櫃級空氣 頂我笑到停唔到

個樣好恰但實際勁惡慘啲定個樣勁惡但實際勁好恰慘啲

貼Jeffree 張圖應該可以令我句
BITCH where is my product 有聲

一定係後者慘

個review好好笑

係粉餅呀
可能skincare都要轉下

我覺得moko guerlain好過又一城，都係試唇膏，又一城入去兩次真係眼角都唔望下你，一係就西面，moko可以幫你試三四隻色都唔會唔耐煩，態度好到唔買唔好意思

睇到jeffree star個度笑到仆街

咁西你都仲要喺果度買

轉職做佢隻兵

絲打們 如果嘴唇好深色有咩方法可以打救

無 好難識到的
同埋可能我疑神疑鬼 就算識到都覺得佢唔會真心當我friend

我上次去朗豪坊guerlain試8隻色上咀
ba都冇閪我面
可能咁啱得我一個客
服務好到買咗3支
感覺counter唔多人的話，服務都會好啲

做到先得嫁
到時我驚好似老泥Spoon抄pkj咁
變到一樣樣

不專業包膠一下

上星期五終於收到beautybay龜速送貨，比呢度絲打燒著咗viseart eyeshadow，買咗minx

圖是google的

終於明白絲打所講嘅溫柔的眼妝
D顏色好日常，日日用都得，粉質好滑，暫時呢兩日都用佢，好滿意

盒Spice Of Life完全被冷落
送貨慢到由原本好期待等到而家無晒感覺，遲D放假再試用

有個朋友就係咁，佢性格好好，好樂天，粗口都唔講一隻字，顯得我極麻甩
佢好鍾意化妝整頭，會同我好認真share扮靚嘅嘢，次次見佢個頭都唔同色好fancy，我笑佢係unicorn
無諗過比較，單純好欣賞佢，覺得佢好幸福，唔需要覺得自卑啦，有個靚女friend係一件賞心悅目嘅事

姑仔都係麻煩架喇我都係人地姑仔
當佢係路人就算不用太上心

真 爭人人情好麻煩的 尤其係女人 有排還呀

有冇絲打最近買左sf 到左hk成個星期都未送
頭先打去Skynet又打唔通

我搵完pmg個成份
好似唔會敏感
想買

我都係
平衡唔到 個女仔好靚 又多朋友 性格又好
自己又肥又醜性格又差

快啲買

Skynet世界級差
有tracking同無tracking無分別
就算佢寫out for delivery都唔好信佢
我上次都等左成個幾星期先收到

sales 多過客反而我唔敢行過去

次次講Anr我都要出嚟踩佢一次!!!
我由冇粒粒用到出粒粒!

小弟平時無用開任何護膚品
但見皮膚質素愈黎愈差 所以最近想買d護膚品用下
自己本身係乾性皮膚 基本上塊面唔會點出油 塊面偏暗啞無血色無光澤
而且間唔中一個星期會生2-3粒暗瘡
有時又會生粒粒
鼻頭, 鼻翼兩邊, 下巴都有少少泛紅(都持續左好耐 只係一直無處理)
想問下我呢個情況有咩好用既護膚品可以推介?
budget大約$1000-$1500
想買齊
洗面,toner,保濕精華,潤膚霜,面膜(both deep cleaning&保濕)
主要想針對番 暗瘡&暗瘡印&鼻 下巴泛紅問題

我盒colourpop都係呀屌

已經唔信Catie好耐
一來佢而家成個蔡英文阿嬋咁
二來之前買咗佢話用生命在推嘅貴product 但其實不外如是

好貴同好臭 不了
Btw 之前買左catie推既etude house mascara
係keep到成日 但會溶
都係轉番kiss me

又真係幾似

返工無聊等我又打下年度最愛先 e
防曬：
Orbis UV Cut Sunscreen On Face Light/Moist
物理防曬但完全唔笠 又唔會泛白

卸妝：
Orbis Cleansing Liquid
價錢平成份好 最緊要係唔致痘 唔洗乳化都卸得好乾淨屋企長期有存貨

洗面：
Orbis Powder Wash
同卸妝一樣咁好用 用過幾款酵素洗面粉 暫時都係覺得呢款最好用 起泡又夠密
多謝workbitch絲推介Orbis嘅產品

精華：
CNSC 蝸牛原液
係度追咗POST好耐都無乜點見絲講過
CNSC呢個牌子係我兩三年前爛面個陣開始接觸
都係貪佢夠天然
佢啲野係幾好用 抗敏真係唔錯
如果大家有興趣想知其他野我可以再分享下
雖然佢樣樣野都唔係好貴 但其實份量好少
所以變相一個月要買一次 其實計返都幾甘
之後皮膚好返我就無再用佢其他野 係蝸牛呢枝KEEP住回購
唔跳佢係咪真係蝸牛 但佢係好保濕同唔笠

The Ordinary Niacinamide 10% + Zinc 1%
乾肌要B3保濕 都係貪佢夠平 已經用咗好多枝

The Ordinary Lactic Acid 10% + HA 2%
可以幫我推到啲暗粒出黎 但又唔會好乾 見上面有絲話用完啲粒粒仲係度 我覺得佢只係幫我推走面個層角質層 令佢慢慢浮上面 同埋都要啲時間 最後啲粒粒其實都係要針清先會無

The Ordinary Buffet
呢枝我係朝早用 感覺夠保濕 但油肌用可能會有少少笠

油：
Life Flo Health Pure Rosehip Seed Oil
之前因為皮膚太乾 已經習慣咗一年四季都係用油 iHerb呢隻好平但又幾好用
做到玫瑰果油普遍功效 鎖水同埋美白到少少 每晚一滴都有排用

遲啲再打埋堆Make up babies

正面d諗，有個目標令你努力減肥扮靚縮短大家既距離，都係件好事丫

DOUBLE SERUM用完塊面軟綿綿 好滑
ANR用完面色好左
兩種唔同效果

呢排用緊DOUBLE SERUM+ BY TERRY玫瑰面霜都係有小小甩皮諗緊係邊樣唔夠潤

利申:敏感濕疹乾肌

用過無乜感覺

買左double serum 黎救急
Skynet個電話之前都唔會打唔通
打左成朝都係飛去留言

講開油之前用iherb好平個隻玫瑰果油用到生瘡
而家用EL ANR油到仆街既又冇事
之前仲以為係自己受唔油

今日用KA nude pop
我唔知點解自己可以將一個cool tone palette化到咁

仲有burberry liquid velvet #05 fawn

今日新聞話香水致敏物超標
先至望下平時用開啲護膚品成份，又防腐劑又香料，啲溶劑又話有害，其實係唔係冇得避

以前唔用護膚品，清水洗面，塊面毛孔大同黑頭多
三個月前開始用護膚品同會用洗面奶洗面，毛孔細左小小黑頭少左小小，但生多左暗瘡 點搞

(其實係怕老先開始用護膚品，但感覺唔到有咩用 用過中女用果啲抗衰老野，可能太有營養，即刻爆瘡

邊隻？等我避下

用完可唔可以share下用後感
我觀望緊

之前都猶豫緊依2枝
但用緊one by kose隻美白精華未用晒
又仲有枝存貨所以一直無入手

新手試開架嘢先

識得咁諗點算性格差

好長唔quote
等睇pp borntodie絲打下篇化妝品最愛

好似冇得救
唇色深+1

姑仔+1

要識睇成份
真係要揀好多indie brands好用

咩life flo個枝
Double serum 我有拎過sample用
吸收得都幾快 不過感覺仲潤過ANR
之前好凍個幾日用 用完好潤好正

我混油驚太潤

double serum 個油係mineral oil
我就不了
賣咁貴

所以近排開始研究自製天然香水
有啲brand會冇防腐 要慢慢研究
你用咩洗面啊 洗面有啲皂基嘅會爆痘
我用左皂基好長一段時間 一直啲痘都生唔停
換左就好

洗面用專科 覺得正常就冇再搵其他野試

護膚品試sample試左好多牌子
隻隻都覺得好痴立立，但唔用的話塊面一陣就好乾
但我應該係油面，塊面半日就出油
好麻煩呀

假㗎

又hang機sorry

掉左佢啦 專科皂基 除非本身塊面好健康
對痘痘肌係災難

鍾意清爽可以試下啲gel product

freeplus 超好用

專科係咪講緊呢支

我用緊覺得幾好用 仲走去買左支比男朋友
佢本身有少少痘痘粒粒個啲 好左好多
但佢最近話生翻
係呢支嘅話叫佢唔好用先

係啊

羨慕
可唔可以分享下畫眉步驟

點解cool tone可以化到變 warm tone

我都有買過嚟用(中性肌？)，但好乾乾到岀粒粒用咗幾次就比咗人。

用唇部遮瑕
不過會偏乾

呢排我用左caudalie 支sos 同sobert都退到啲紅

想問有冇絲打有好嘅facial推薦
主要想做laser 同脫墨
少少sell可以接受

絲打你嘅the ordinary exact7ly 係我用緊嘅個3樣嘅TO product 同埋cnsc源液都係！由於咁相似搞到我用完手頭上支kanebo Allie防曬想試下你支Orbis

估唔到我都有可以分享點畫眉嘅一日
其實我都係撞手神
有時我都畫得好衰

大概就係
首先一定要修眉先啦 就算唔修都抆下雜毛咁
之後就用淺色眉筆畫自己想要嘅眉型
再用深色眉筆畫眉尾
用眉粉blend返勻
最後用concealer執下遮下畫得唔好嘅地方
係咁上下

我都唔知

我係beautybay 都買咗 viseart nuance V 好期待 幾時先到

我都唔明
就算真係識我嘅人都唔會特登cap嚟問係咪我
何況唔識嘅人無啦啦cap我自己嚟問係咪我
大佬真係驚

我都係想傾下化妝姐⋯⋯

咁TO係咪好過佢？

Aplus唔sell 因為無pkg買

係咪你改左名 佢特登問
我終於留言了

係咪上年船河之後俾人點咗相

可以畫好吊既鳳眼

留多啲

絲打你好可愛 辛苦你了

做過HIFU再試無針埋線真係可以唔痛到瞓著
過幾日睇下瘦臉效果我再repo
基本提拉效果係明顯見到既

又提 仲以為無人記得
睇嚟要深潛

極易敏感 要保濕係咪得返凡士林呢個選擇

其實我想覆寫咗論文review果位絲

無針埋線真心唔痛
之前一路怕痛唔敢做hifu 直至見至人話做v lift仲正先敢試

其實巴打問黎有乜意思

施巴，QV果啲呢？

你去過？ 做過咩treatment ?效果點樣 booked 後日去

又唔係咁講 配方唔同
但我會寧願搵個樽仔
一半油(squalene squalane olive rose hip whatever
一半花水
用之前chok佢然後搽
差唔多又唔會有色素防腐
細枝1-2星期既量
用完再倒就得

我上個月係colourpop 買咗野 但到今日都未到 跟住睇下佢去左邊啦..點知一睇 佢原本已經寄左黎香港 但係又唔知點解又寄翻翻去美國 咁姐係點

我之前都試過！ 之後佢話我地址錯 但明明冇改過 之前用同一個地址係寄到俾我
之後colourpop話淨係會退錢 而唔會寄返俾我
仆佢個街我本身訂嘅嘢已經賣晒

我平時就係噴花水喺面，按一陣就搽保濕（例如極潤），再噴花水跟住搽油 只要我唔試新嘢其實皮膚都好穩定

有關保濕可以睇：

個人大左 新陳代謝慢左搞到依家著重護膚
但又無從入手 今日係專櫃兜左好耐
主要想買保濕 但想揀啲成份比較天然既
唔知各位絲打有冇咩牌子推薦 ？

不能只有我睇到
想買佢個碎粉同highlighter palette 超靚

又唔可以咁小事就話人變態嘅
只係我唔知點解佢要咁做我嚇親姐

好不安！我有個colourpop parcel又係顯示到咗香港好耐 但啱啱上tracking網睇 話佢wrongly directed 要redirect 係咪之係會送返美國 定只係再送過嚟
上一包就到咗 同地址 只係早兩日落單

唔明個重點係邊

呢3隻都未用過
凡士同QV似乎多人用D 施巴無乜人提

Facess有

冇做開護膚 可以去連鎖店執一set肌研都夠使 又唔貴
想再平啲可以買無印 但我覺得唔夠保濕
身邊啲男仔friend都係咁介紹佢哋

凡士林嘅成份主要係石蠟
做唔到保濕 只係防止你水份流失
買返啲醫學品牌 樓上絲打講嗰2個牌子都有醫生介紹濕疹病人用（我屋企人 ）
去啲藥房仔問下又得

有冇絲打用過MTM啲護膚品
可唔可以分享下

有陪frd買過cream mask
佢會有個skin test 幫你分析皮膚 分析邊個區毛孔粉刺嚴重個種 有咩問題 再幫你加需要嘅成份落product 到 例如係保濕嘅蘆薈
唔係sk2個啲test你肌齡再Sell你買野個款
我朋友敏感暗瘡肌 用完佢個cream mask話有好到 唔刺激 即時幫啲有傷口嘅瘡收膿 唔刺激無過敏
而且啲BA 態度幾好 係又一城間鋪
我朋友第一次買只想試一個product BA都完全無sell其他野
Skin test個時得兩張櫈 我地有三個女人 BA好熱情咁搬櫈
如果係皮膚有問題 過敏爛面搵唔到原因都可以考慮去試下
可以咨詢皮膚狀況 產品又可以針對性解決皮膚問題
一般皮膚就不要試了 一盒仔Cream mask都八舊水

真係work

多謝你
寫寫下變咗論文
驚長氣得濟嘅包膠無人睇

好貴
我都係有個fd用過 佢嗰時都係爛臉 話覺得幾好 又保濕
但我用佢枝嘢又唔覺保濕
所以想上嚟睇下有冇其他用後感
不過呢個價錢可以買其他好嘢了

其實唔係剩係針對佢
我記得係gel 甲 post突然會有d巴入黎講
你隻手好靚做我女朋友啦 之類
見到都心寒
各位share時要小心 (不過唔想少野睇左 )

gel甲香水post應該係同一個人
嗰個on9仔話何超蓮鍾意佢 笑到我

係莎莎買咗枝Essence liquid eyeshadow
超抵玩 幾十蚊咋 閃令令過聖誕

好似幾正 見d閃粉好似幾平均咁 CP個枝會一撻撻

其實我唔明如果mineral oil真係唔好既話
點解陳皮個啲會叫人用凡士林
陳皮有篇文有解釋但我睇完都唔明

呢枝好似多台妹推 係邊間sasa買？ 朗豪坊對面唔覺眼既

THX
但見QV同施巴成分複雜過凡士 而有機會敏成分都多過凡士 O唔OK

我港島返工 見銅鑼灣sasa supreme 北角 都有
將軍澳都好似有

基本保濕已經好夠

你爛面唔識睇成份
當然用成份最簡單既最好
任何護膚品講到幾抗敏都可能trigger到爛面/敏感
而且凡士林冇乜滲透問題
Carbon chain越長就越厚身，室溫都係固體
蠟>>>>mineral oil
套返陳皮篇文
你應該大概明佢想講乜

有空氣粉餅?!
一陣衝去counter問下先

做過laser去班 做完好白滑 個時好似第一/二次打 效果好好
再做過hydra facial 清下污jo 野
整體唔錯 唔sell （除左準時上去都要等 ）
但我朋友話唔知係咪唔sell 佢有跟mask都無即場敷 比佢拎走返屋企敷 佢覺得即時敷埋效果好啲
新客講人地電話會有8折喎

Thanks!!

無色碎粉乾肌用冬天表示有點乾 夏天就控到油

Hydrating primer好用？

我都識你呀
但我唔會專登相認既

多謝你
睇嚟真係要深潛

有冇絲打試過脫墨？可唔可以分享下？
E.g. 喺邊到做 效果如何
Thanks

隻美白精華有無料到
用緊olay果隻 無咩料到
粒班重係度

上年見人開箱好吸引 今年應該會入
上年見每盒都有wayne goss既掃
有啲有nd 5色眼影

我係用黎淡瘡印 溝to維c一齊用 淡得都快
睇你需求係咩 one by kose就對付黑色素個啲 kose定雪肌精個啲就令皮膚透亮啲

我係理科白痴 依啲野幾努力學都唔係好明
好在有你咋

唔好呀
你潛左會少好多嘢睇

呢度不嬲都多巴做d 古怪嘢
個人都有d經歷
不過廢事講太多了
一陣引番條友出嚟就大件事

總之一句，唔好理佢地就得

本身都想試wayne goss既掃

傻啦
最緊要大家搵到啱自己既skincare

係有聽聞細盤出d質素差d
但佢呢個配色靚
畀我會好難揀

非洲人完全唔敢玩福袋

想問問依度有無絲有用開cpb？
之前買左碎粉好好用，心大心細想買佢果幾枝lotion

Lotion好勁酒精

但今年唔知係咪都有
佢啲掃我都想試 好似真係好正
但我唔係好錫掃所以唔捨得買

Kanebo好似唔係物理防曬？我都係主張用物理 覺得無咁易敏感

伏黎架
啲色swatch左勁污糟咁

唔知呢
一齊買嚟抽下運氣

多謝大家咁鍾意睇我share
咁我以後淨係po swatch

依啲買黎都係收藏唔會用

上年睇啲人開箱勁後悔無買

我都好黑仔 但上年啲福袋真係勁正

Kanebo allie藍色果隻好像係一半一半，不過陳皮老婆（都係皮膚科醫生）話呢隻用得

不過枝allie油到仆街 用親都浮粉

想買
但買到唔岩用都唔知點算 驚放上Carousell 都冇人要

佢藍色嗰枝mascara勁好用

好啦 成功滅火

啊
岩岩先買完

燒到好想買
但今年比平時黑仔 諗到呢點有d卻步

聽聞幾正
好想試+1

我上次買左支黎用
平時我用咩mascara都唔甩
但用佢竟然甩

前年好似開始有？
Swatch 過覺得粉粗d色又麻麻

唔是啩
我用好多都甩 用佢點都唔甩
尤其係CT 甩到仆街
噚日先dum咗

有無絲用過Hylamide嘅野
The Ordinary就用哂又想試新野
btw 聖誕emoji好cute

黑人表示唔會買

我用過一次 就唔敢再試
搵日再試下 試真啲
我記得你好似講過你點喊都唔甩 見佢咁平所以去試

施巴反而我有好多朋友提 (聖誕公仔好可愛 )
其實自己覺得好多醫學牌子都差唔多，自己用過施巴，QV，physiogel。凡士林既話就覺得好難推同太笠。

我係新蒲崗莎莎見到
用佢本身個棒上啲閃粉都okay 算平均
個頭上眼會太大
我另外買埋佢個專上閃片閃粉眼影蜜嘅塑膠掃 記得好似都係廿蚊枝
三角型嘅 可以好仔細咁點d閃粉上眼
左邊個條係用塑膠掃上嘅 右邊個條粗身嘅係用棒來回畫一次嘅效果
可以買黎過聖誕

我中性肌都覺得粉質好乾 又唔係特別細 顏色偏黃

想問下Dior Dream Skin Advanced 係咪應該上粉底液前用 (即係face cream之後)
我用beauty blender上粉底液 印下印下 有d一粒粒 好似老泥咁
Dior 個capture totale eye cream 又係，搽完乾咗 輕輕摔到又有老泥咁 但其實係d cream黎
應該點做

唔該各位絲打
唔好意思冇追開

Sorry 搞到你中伏

我係用前有影過粒班
夜d再影比你睇下

大家會買l or xl

少事一樁
我都係經過身痕買黎玩下
況且咁平

應該係白鳳堂啲fd

Holiday 嗰枝好勁咁

xl淨係ship us

但上年d review 好正
用bns有無得諗

應該得啩
諗住買個L，到時一齊開箱

有啲成份mix埋或者ph值低會結塊
詳細唔記得
可以等佢乾or換走成份打架既product

無用過呢個 但Cream 太厚身根本吸收唔到 上妝唔好用咁厚身
或者等佢吸收緊既時間化其他位先 上粉底前用紙巾輕壓塊面吸收多餘cream

今日用咗N25
厚搽薄搽都咁靚

CP tracking pre-shipping pre左八日
是否正常？

用晒SubQ Anti-Age 同Low Molecular HA
2枝夾埋一齊用好保濕吸收好快，又唔會好似The Ordinary HA+B5咁杰/搽完feel到有層野，不過咁用有d貴

btw而家啱啱開始用緊The Ordinary Buffet + Copper Peptides 1% & Amino Acids + B5

有冇人買過Pmg 既beautiful creature 同tropicalia 同lavish?
近期想買類似玫瑰色既唇膏但上網勁少swatch

召喚linaria

今日用咗gucci個胭脂
隻色真係勁靚 完美奶茶色
好顯色 掃一下已經夠
又long last又滑

雖然香港買幾貴下 不過值

咩色啊

香港買貴幾多
不過gucci上網好難買 又唔係外國 所以香港貴啲都覺得係心甘情願

香港買450呀

見到佢成分 都有d獲野

仲搵到篇文有講幾隻野 包括qv同凡士

"其實見到有落Paraben類成分我都唔會考慮。加上Triethanolamine（三乙醇胺）易引起皮膚刺激及過敏反應。雖然佢保濕鎖水都幾好，但見到成分後又…唉e1可惜不是你～"

只要係清泉 比都比得gur啲

好顯色啊

都係
佢真係清泉 又唔派嘢啲ba又好人
希望唔好好似guerlain咁講完就開始派

勁靚呀隻色

睇咗一排呢個post,比大家燒咗去買Guerlain枝Parure Gold
前幾日去咗試上手 個感覺超滑 好靚
今日收工即刻忍唔住去咗買

蜜粉使用中

想問有無濕疹都岩用既skin care介紹啊？
主要保濕系列

係咪呢隻都啱用

臭手表示掙扎緊

點解pmg可以又extend sale
根本應該一早plan咗係聖誕前完 但佢又要一波波咁局啲人快啲買

大家修眉有咩好介紹？可唔可以講埋搵邊個ba？
上次去過benfit修完起曬粒粒

有冇絲有用眼睫毛啲serum?
可唔可以推介一下

用過三隻
Canmake ($72), Sculp D($150左右), Shiseido ($380)
結論係全部都有效,真係會長咗嘅
Sculp D同 Shiseido有少少澀眼, canmake無事
canmake增長效果為主 要密既話sculp D會好d
但有心理準備起碼2,3個禮拜先見效唔可以偷懶
而家用緊canmake,平平地都算係咁...
Revitalash就未用過,太貴,不了

啱呀
佢成日出限定款好鬼靚

好耐之前喺沙田benefit修 覺得幾好 修得靚又唔痛 嗰陣聽人介紹揾Celia
但後來自己做開facial嗰到每次都會幫自己修埋 就冇再去benefit了 所以只係去左一次

lavish似醬紫色多，唔係好玫瑰
可以睇下guerlain kisskiss金管，我唔記得自己果枝色號等我反去睇下

nutraluxe lash md最有效
我d睫毛長到被同事問係咪植左

好彩我又無乜野，如果絲打見有唔對路就唔好繼續用啦～

我都有用依隻呀！不斷打圈果時真係有啲黑頭粒粒走咗出黎。不過用完我覺得塊面好似食唔淨咁好油，會再用皂洗一次

我用咩落妝都會洗面 所以殘留感對我黎講唔係問題

堅決唔買

應該就出新野
想散貨

絲打用邊款 好用嗎

多數係旺角fancl修 修得好仔細又唔痛

諗諗下都係收手唔買
已經好多眼影
2019想玩projectpan

都係默默留咗email 到時再算

我係咁check住我買個盒係咪仲係out of stock
見到佢out of stock心理平衡d 成個怨婦咁
點估到佢係咁extend咁痴線

絲打覺得佢luxe trance 個質地如何？
我買過matte trance,個質地係好特別，上咀嗰時唔乾，
但落妝後咀乾到死

係咁extend已經冇咗個種興奮

睇完呢度俾絲打燒到 買咗千幾蚊
希望實物到手唔會失望
由sogo thankful week到依家買野冇停過
想斬手

佢啲野既包裝你絕對唔會失望
但quality 就唔一定最好

agger 都有飛粉問題
之前有日唔記得帶eye primer直接上完跌到成面閃粉
不過d色就真係好靚 包裝好紮實好有質感

我覺得mothership v隻紅色無我想像中咁好

我都有睇到呢個 但係hktv評價一般 唔夠膽買

唔該哂絲打 我去睇下canmake先

好啦似乎絲打係強推

都係想買ND多d 幾時先有閒錢買Lila

d 人話唔知TO既buffet定caffeine都會有增長效果

[member]我又包膠下pat McGrath，買左matte唇膏1995 同埋omi，我係白皮冇血色唇，冇化妝上咀兩枝就算薄搽都覺得深得濟，1995係深土色，非常秋冬，omi就酒紅，第一下感覺中伏。

化妝搽就不得了，淡妝簡單粉底胭脂，omi係磚紅色，好有氣質嘅感覺（自認為） ，1995 就啡色裸色。最神奇係真係唔乾又matte，冇搽潤唇膏打底都唔會抽乾，不過真係顯唇紋。

另外，我由一開始特價落單等左11日先收到，本身睇中sold out 嘅貨已經restock埋，雖然出貨慢，但而家心思思又想再落單 ，有冇絲打有興趣夾運費，搵到就好唔洗畀兩次

以下試色

［/member]

哇好濃好密
絲打係hktv買？

嘩好長 用左幾耐 本身係咪好短
我短到夾完睇唔到

係啊 我係HKTV買

本身唔算太短 都夾得起
我用完一支 依家用緊第二支
一支大約用到2-3個月, 3星期左右開始有效果

另外依一個月都keep住夜晚有搽埋KATE睫毛精華
佢係gel gel地咁, 有少少hold起睫毛既作用
第二朝起身洗面果時用清水洗起就ok

唔知KATE睫毛精華有冇增長效果, 但係依個月keep住用nutraluxe lash md同佢, 睫毛長到hum hum聲

絕對同意
好老實講 如果用正價買 我會失望
但依加減價買 除翻開一粒$75左右 我覺得接受到
佢包裝係真係靚 同埋啲shimmer個啲係真係特別嘅

絲打啲睫毛長同濃密到好似痴咗假睫毛咁 好羨慕 要買了

本身想買聖誕紅盒 bronze temptation
但sold out

你都可以成為下一個
有時HKTV mall有折會平d

唔quote
我覺得omi上咀比想像中淺色 但搽個陣真係好順同埋唔乾

比燒打燒到hum hum 聲
番屋企搽住買左既canmake先
有折就去HKTV mall入手

唔敢買
見上網啲色差好多 好驚係好nude個啲

我幾乎日日都用buffet搽全面都好幾個月
我本身啲眼睫毛都好多好長 但係下眼睫毛就少啲短啲
早排見人講buffet 會令眼睫毛增長就照鏡望下

上眼睫毛好似長咗 同埋生多咗
見到睫毛根部個位唔再係一排 有幾條新嘅生上咗
阻住我上眼影

仲有每隻眼都有兩條好短嘅生咗喺眼蓋中間
佢係好似眼睫毛咁向上彎但係幼啲短啲
（我拔走咗）

下眼睫毛真係明顯長咗

我搽到成面生毛....連鼻都生毛....我照鏡見到果時既反應係咁->

我本身都好多面毛 所以唔係好覺眼
我用完buffet 啲皮膚穩定咗好多
之前係咁爆瘡都搽到收曬
勁鍾意用係咁回購用緊第4定5支

有冇家用蜜臘可以脫面毛
我額頭啲BB毛越生越出好鬼麻煩

請問係邊位ba？

上hktv mall見到人話買到假野用完敏感

我都係 睇咗好多review 一啲nude都爆 一啲都係深紅色唔敢買
我買咗幾星期啦 但上DHL check快遞打完快遞number no result
有無絲打試過 份件係照緊過黎香港定寄錯咗

我通常買唇膏會睇
有色差都起碼出自同一個嘴
比較完冇咁易買錯色

無理由咁耐架 我同你差唔多時間買 一星期就收到
有無問cs？

我個嘴無佢咁淺色 所以好易中招

唔知點解覺得好好笑

正貨有雷射貼紙係盒上面
開頭用係會有少少刺激眼皮, 隔日用等眼皮適應左先 之後就可以轉返日日用

用過dhc，ok既有長到有黑到但用個令月枝野就變色

FYI 又唔係真係好nude既 但唔係想像中個隻色

即係絲打你一晚搽兩種serum上眼睫毛？
定係有唔同用法

係啊! 近期係一晚用兩支!
用左nutraluxe lash md沿眼線位搽, 之後再用KATE睫毛精華搽睫毛 (好似平時上mascara咁)
用完KATE第二朝睫毛有少少curl左 自然既
如果再夾睫毛就冇咁易drop

CT枝空氣Highlight 上面圖
唔識影 剩係影到個鼻
上面真係好靚架
上完乾粉再疊都無問題
如果唔係3分2枝係空氣嘅話
絕對推比各位絲

絲你下次po自己加密好啲
不過好似真係幾靚幾自然

頂 唔記得咗

絲打個鼻好靚

邊隻色? 我想買

落少少有講 同一張圖費事po咁多次

眼嗰度就咁捽到都會有

Thanks

1128訂既beautybay仲未到

問咗ba 粉餅9折 $270; 盒 $120

有無人知日版粉餅入唔入到台版ange個盒?

我終於都買左Givenchy 枝粉底同粉餅
然後因爲佢同我講買夠1000蚊有野送 我買多左枝唇膏

用過avance, kiss me同moteliner個牌子出個隻
Avance最無料到 其餘兩隻效果幾明顯

咁岩用緊粉餅hit pan
比絲打燒到決定聽日就去試下covermark lx

聽日用guerlain 24k

聽日開Givenchy

有咩送啊？

好羨慕用到呢枝嘅人
因為對於我嚟講遮瑕度太低

我21訂都未到

入面有枝香水sample 同枝細既kabuki brush

我都覺得係低 但加埋粉底就岩岩好

我反而有啲後悔買咗
乾肌打好底都好乾
可能要留返遲啲先用到

Sorry 啊我以爲講緊粉底
佢嗰枝咩velvet嗰枝

我用個鼻都會甩皮
可能夏天會好啲？

好靚呀

唇膏買咗咩色

係呀我想講加埋粉餅 自

109

奶茶色

109 識啲野

隻色好好J 啊
我個咀都偏乾
搽咩牌都乾到裂

Sos serum
但凍天唔夠力

咁耐未到
我20幾嘅買
12月頭到左
本身仲預佢聖誕節前到當贏 因為早排郵政罷工

眼藥水絲打本身未搽前眼睫毛都唔少
我媽叫過我買但貴又多假貨
查過成份好似普普通通
所以就放棄了

好長搵唔番quote
好同意河中絲講3ce
先唔講係咪loreal group
3ce嘅唇膏真心
未加loreal group 前用過
好好好好乾
乾到痴線 搽上嘴都嫌cake 住

上次睇到2/3係空氣果時已經想問
支嘢應該有標明容量
係咪即是實際容量同標示嘅唔同，咁樣呃秤法？

我第一次買個陣係啱啱係韓國開左無幾耐既時候
人生最乾既唇膏應該係佢，係乾到個嘴唇啲水份抽乾抽到痛既感覺

聖誕新年呢d抽獎
好多臭手黑人都會情不自禁去抽
我明

咁你本身都係敏感type

我唔識點睇實際同標示容量
成舊野拎去秤又唔係
寫就話有12ml 比張圖參考下
左邊係6ml sample 嘅包裝
右邊係12ml嘅正裝Hightlighter

佢買返黎一係正常嘅包裝 漲卜卜
一擠就擠走咗2/3 空氣 得返1/3product
成件事好灰 三百幾蚊啊

如果等得嘅話CT一定係喺counter試咗再上網買
大把網有 又唔洗俾人西又唔洗助養begger

影得好咋 正面都係扁
有無人都係鼻樑山根兩邊戴眼鏡個位會瘀咗一達黑色咁
上網搵咗張圖

我明明無戴眼鏡
有無辦法解決
打鼻影會顯得好粗一條

叔叔絲好有心機解釋
感覺似ct 真係呃秤
英國（定美國）無人規管呢d嘢架咩...

成個美妝界最乾嘅唇膏一定有佢份
上年定前年有人送左指甲油畀我
又係 到不得了
難乾、冇兩日就不停甩
前後試過highlight, 甲油，唇膏，胭脂
冇邊樣正常
但佢賣嘅廣告又覺得好靚 唯有話自己on9

冇啦啦見到阿信
笑咗

成日經過counter 忍唔到手
CT真係成個Brand訂價偏高之餘仲要product 少（唔止Highlight 粉餅 眼影都係）
都係個句
係 我係唔會用得曬
但個感覺好差 買空氣

我
但有戴眼鏡外人睇唔到
可以用遮暇遮左佢再打鼻影

佢張圖好解釋到我講個達黑色

第一眼以為有絲咁勁生到成個阿信咁

其實我連個眉頭都有少少黑色

唔知係咪因為畫眉畫得多
但係因為平時都會畫眉所以都冇理佢

其實我係阿信本人
錯手貼咗自拍唔小心自爆

呢個問題我反而無乜感覺
學你話齋我都唔會用得曬 同空氣薯片同一個道理 就算成班滿曬我都食唔曬
唔會喺香港買最大原因都係真係俾錢買嘢嘅人就要俾啲ba西 對住啲begger就奶曬鞋底咁

你唔講我都唔覺我都有少少

笑到gapgap聲

絲你好cute

俾你張圖嚇親 以為你自爆
我有帶眼鏡 所以有印
試下打鼻影skip左有印個位？

第一眼我以為邊個咁勇post全相

Dior lip lacquer
上面524
下面620
之前啲人話524同620似
買唔到620可以買524
我覺得524靚過620
524係紅tone奶茶色

第一次買colourpop 請問到左香港後要幾耐先送到 郵政局個到track唔到我個number 仲諗住買黎做自己嘅聖誕禮物

我都好鐘意dior黑管
又滑又顯色
有740 & 744

但係陣味好臭

又燒guerlain

個底妝超radiant
用左隻粉底咁耐第一次覺得佢咁好丁

around 2星期多dd

佢個tracking係咪唔會郁架

In 620 we trust

今日就係用緊620

又燒到 呢枝嘢好多人都話過好用

我反而鍾意上面524多啲
620係上年俾你哋燒到

出左美國就唔郁
平時就十至十四日
咩大活動要再多幾日

我一直都係pre shipment
第十日啦

我單嘢16號顯示到咗香港機場，到今日都冇再郁過

740都好靚

我上年都係比大家燒到買左支620
但睇完524 都覺得好似524好似好j過620

懷疑係office d人冇更新
試過收左件都仲話寄緊

宜家明哂點解啲人話好用
去counter試下先啦

咁唯有繼續等

一直話斬手
唉今日見到pat mcgrath 個sale 仲未完 就忍唔住買咗盒mothership V

唉 我乜都唔可以再買

今日係SASA買左OPERA
好抵 一枝9折
兩枝各自9折左再88折
埋單75一枝
想包色既絲打可以睇睇

係咪得我覺得香

有冇絲有痴雙眼皮貼嘅技巧分享下
痴極都撐唔起
我係腫單眼皮 係咪冇得救

740有少少似rouge g 214

524係靚 都係之前escentual九折買的

但係primer我用緊by terry brightening cc serum都好用

我覺得似泥膠味

自從opera送咗一百枝唇膏俾mkding之後我唔會再買

屌 唔撚係掛
我而家先知

我都覺得好似
同埋真係好潤 潤到支野用得勁快

然後而家revlon又仿效
多一個brand唔使買
明明有gal gadot就夠曬

我一見到有紅色既眼影都忍唔到手
但買咗又唔係成日用

係呀 痴線西有講 仲請埋佢去日本

係 所以rouge g萬歲

我係用dup折式雙眼皮膠水 我嘅真愛 已經用到第二支
不過我本身係內身 唔知對單眼皮得唔得
但我係係想要嘅雙眼皮線上面畫一行 通常查2層到就撐得起
絲打用緊咩？

既然佢啲pr當自己啲嘢係垃圾咁送出去
咁我點解要俾錢買垃圾

100支咁撚癲

支65真係好好用 咁多支最中意呢支

係呀
佢仲話因為「太寵我的觀眾」所以一百枝入面送十枝出嚟
皇恩浩蕩呀真係

呢排用25同214多
214真係驚為天人

淨低果90枝買番出去實賺死佢

我都覺得香

你地又燒返620
一直好想買但唔知邊度有

買524

本身今日想用24k
但係無出街

睇完呢條女講完就好忍唔住買咗
佢把聲好好聽 有種魔力咁
我都想買埋natasha denona gold palette 不過唔可以比自己呢兩個月使咁多錢先唔買

同埋我覺得都可以用mothership V 化到日常妝

聽日

網狀真係幾work，係麻煩少少
好似上個post有絲打share過隻進化版
都係網狀但就唔洗用膠水，就咁用水就會有痴力

再唔係workbitch絲都有介紹過一隻係一條線好幼個種 都好似幾撐得起咁

覺得會忍唔住試
雖然而家有好多人都話失望

早啲化妝可以影下上面圖

上個post #663

腫眼皮表示 買過AB 個隻膠條撐唔起
可能我唔識用啦

我想用網狀加eyetalk膠水
每次痴完得一條好淺嘅痕
仲要去唔到眼尾
淨用膠水又有少少唔舒服

*係用

搞到我想依家搵街去下開枝24k嚟用

睇chinchin ig都見到shu送15枝唇膏比佢送fans
已經loreal gp仲要見到n個港女留言想要覺得好醜

我都覺得香 朱古力味
今日都係用620

620真心靚
我果枝係去日本果陣買
絲打去開旅行當手信買比自己勁開心 要代購的話不了

點解我見官網mothership V not available嘅?!
我同事想買但買唔到

因為佢真係賣晒 我諗restock 緊
佢寫住coming soon
應該好快返貨

我之前係長沙灣某間街坊美容中心脫過（純粹盲中中亂入）
60蚊一粒好似，包補脫一次
老闆好人完全冇sell可能係做開街坊生意
佢叫買個枝除疤膏都係幾十蚊又好用

我今次買colourpop勁快就收到！12月8號俾錢 11號就話送 17號已經收到 可能因為我淨係買得一粒胭脂所以快啲

Drunk elephant 梗係買loreal 告緊佢嘅c-firma

反而我睇左d內地同台灣review
好多都話得3隻閃靚，其他色都麻麻地無特別
800買3粒閃唔太值
所以自我滅火了

因為我哋捕咗幾日都冇貨 可能尋日冇睇就miss咗

唔好咁啦
我買咗仲未到
好驚駛咗冤枉錢

我應該改名做阿信淫得很

我係滅火筒

我咁睇, tom ford 500幾得4色
Pmg 800幾有10色, 計番係pmg抵d
我上次俾呢度燒到買左, 跟住兩個星期每次化妝都淨係用佢
完全唔想用其他眼影
佢除左閃o個幾格, 其他霧面色好實用, 用來疊色, 打亮都好撚正
買左之後愛不惜手, 想買埋六色系列
我覺得入門可以買左6色試下先
未試過好難感受有咩咁好

多謝你拯救我
俾咗錢㗎啦係未到手
其實買之前都睇咗好多review
始終七五折左都算係貴嘅眼影盤唔敢亂買
見到一般話除咗霧面色比較一般之外 就係話啲閃粉會跌落面
請問有冇買咗用緊嘅絲有呢個問題

另外 有冇眼影掃介紹
我睇到啲人review 嗰時話啲閃粉同霧面都要用實小小嘅眼影掃去推 買完眼影就想睇眼影掃

你有道理 但燒我唔到既!! (企硬
另外想問絲有冇買CT Stars in Your Eyes Palette?
我買左唔捨得開苞

cheap cheap地我覺得colourpop d掃都唔差
閃粉我通常都係用手指上 or 用silicone brush?

可唔可以分享下點配色
買左未開光

開光
佛珠咁

我都係8號俾錢 11號寄咗 15號到咗香港但一直未收到 我都係得兩樣野

叔叔淫得很絲咪買咗（本身想打似阿信嗰個絲但係好似無禮貌）
仲寫咗論文review

我都摸過
吸引唔到我買

仲記得當日係地鐵望住左阿信張相好耐
好 我搵返個review先

喺呢個post
你撳返由最多正皮嘅留言開始睇就見到

我都係八號俾錢

但仲係pre shipment呀頂

唔緊要 唔會冇禮貌
你記得我個包膠我好開心
如果stars in your eyes 用歐美眼影盤嘅標準
顯色度偏低 甚至乎有少少日本眼影盤嘅感覺
呢個配色 顯色度 整體好啱日常用 基本上點襯色都唔會出事
霧面有小小乾
返到屋企摸上手有少少失望
但係買咗我係冇後悔
因為我第一日用佢出街 （霧面啡色搭兩格閃粉擺眼頭眼蓋）
下就出街去到12點啲眼影仲有8成係眼
係我用過最持久嘅眼影盤
可能我以前用嗰啲太廢 以前用日韓多 歐美就用過CP NYX Kiko 出街幾個鐘就會覺得啲眼影甩甩地
呢一盤係第一盤令我發覺貴嘅眼影盤 真係值得投資

一樣
真係日日用咁滯

我
樓上絲講嘅stars in your eyes我都買左
等緊集運到港好期待

間唔時記得check下信箱
如果郵差派件時冇人喺屋企會放張卡叫你去郵局拎

竟然 我同你同一日落單 宜家仲未到

tf 640啊
不過睇swatches tf好blend過pmg (冇咁實色)

我反而唔係 買左翻黎淨係用過一次
不過不過 佢真係好靚 只係我真係覺得佢啲閃有啲飛粉
但我都會再搵機會用佢
同埋佢真係好靚 無後悔過買佢

nyx loreal group都算
啲嘢係完全唔好用 我自己就唔會用

我都摸過
就係覺得不過不失
如果係上年出我一定會買 今年就不了

早幾日logon 買左$99一支 05
堅潤同好出色

有無例子，圖？

Sorry 唔知NYX L’Oréal group
講起NYX 有朋友聖誕禮物送咗佢嘅lip scrub 比我
零磨砂粒子 係得啲彩色閃粉 搽完成個嘴都係閃粉仔油淋淋洗唔甩 個鐵罐入面係生鏽

係囉 叫做不過不失
我個人鍾意呢類配色
日常warm tone
CT 4色眼影係咪粉質會好啲
出年pillow talk 返貨都想買

有無自已再修剪過？塊網唔夠長就去唔到眼尾
如果眼頭夠力 可以試下擺後少少 向眼尾方向貼

我都有睇 唔知係咪同一個
火已滅

我覺得佢stars in your eyes 會顯色過四色

唔係啩
Star in your eyes 顯色度叫做剛好合格咋啵
我以為四色會好啲𠻹

[Member] 入左integrate gracy 保濕粉餅同埋罐裝粉底 up唔到圖

只係用左粉餅 乾肌其實應該用唔到粉餅 就算佢sell保濕都係咁覺得
心思思唔信邪都搭人幫我買
點知 真係勁乾 又遮唔到毛孔 個底已經有打底保濕 用緊TO 既NMF
但油肌用應該唔錯

有無保濕粉餅推介乾肌用？

[/member]

加唔到密

呢張圖係四色嘅golden goddess / dolce vita

呢個係stars in your eyes

可能係我嗰兩盒四色用得太耐啩
不過佢啲眼影係啱新手
中等顯色 配色比較四平八穩

member同member之間唔可以有空位

Thank you 廢j絲
咁我諗係我試色嘅時候比啲鋪頭燈光呃咗
因為我喺鋪頭試嘅時候望落去好顯色咁
盤Star in your eyes係鋪頭手背試色個時幾顯色下
返到屋企再swatches 就係中等顯色
聖誕狗好可愛

佢啲閃的確會飛粉
我有幾次用都會飛到入隻眼入面
所以落完妝要用洗眼水

試下雪肌精cc同covermark lx

上網見過啲case係 你同返cp講 叫佢寄返啲新既俾你 但執錯左既cp應該唔使你俾返佢

都唔會話唔好用嘅 但係用過nd呀pmg呀之類就唔會再買佢囉

我鍾意隻熊

我係用ab 和紙款
如果唔化眼妝 (冇乜可能
就dup單面/雙面

係咁

隻眼用力張大先係咁有少少 放鬆就得返少少

洗眼水係咪真係好好用
我成日落完妝 都會係眼底可以蚊到一條條絲 應該都係啲眼影殘留物 因為有色

原本仲諗住之後入下quad eyeshadows
比你講完覺得可以慳翻啲錢

我覺得隻眼會爽啲
啲水睇到好多油浮係面，但我只係化左啲好閃既眼妝先會用佢洗，驚洗得多對隻眼唔好

我都係咁呀，成日用棉花棒落妝個陣撩佢出黎
之前有個ba絲打開post你問我答，我問過佢呢個情況
佢話眼一定會有正常分泌，化眼妝會令到有好似眼屎咁既野係眼角

27/11買的sigma,依然無消息… 都唔知佢點寄

我覺得唔係唔好用嘅
不過如果你用慣咗nd / pmg 甚至係colourpop 呢類超顯色嘅眼影
用佢就要掃多幾下先有色咁

原來你哋都會咁
我仲以為自己戴得con太耐搞到眼膠多先會咁多呢d拉絲

我上年black friday買都要等到1月頭
我估今年都差唔多

SF買$580啫

我21號買 問佢就知原來佢12月4日先寄出
仲未收到
不過我睇過ptt 講係好耐架 所以慢慢等啦
我雙11買個轉都係上星期收到

利申冇sf+
如果唔同人夾計返都差唔多

第一次留言

我都係11月27號買sigma
前幾日收到分開寄既share all eyes mini brush set
因為佢話”I am writing to inform you that the All-Eyes Mini Brush Set is currently out of stock at our fulfillment center, and therefore it will be shipped from our headquarters. “
我分左2次買，岩岩終於係郵差手上收到晒所有貨了

我有email問過，話12/12寄出，唉，真係等到佛誕

你係咪想同我夾 我嗰個就過期了

有買過DUP雙面膠款, 但我唔係好明白貼完之後點上妝
因為貼完之後眼皮痴住左, 再上妝會有條線
唔知絲打你明唔明 好似D眼影會卡住係條線度咁
我係腫雙眼皮

另外有試過貼單面款, 覺得上完眼影好覺眼就搣左

好啊
19年買sf老母

雙面係上得好7
我明
所以上妝我會用ab嗰隻
佢係紙質所以眼影痴到上去
不過用eye primer反而會7左，一係用fluffy brush上

我就係貼完用左eye primer
ab和紙SASA有冇賣? 想試試

之前好似仲有兩個絲想同我夾 唔記得咗係邊個

除非極油眼
雙眼皮貼+eye primer點都係7
sasa有
但唔肯定係咪間間
雅蘭嗰間買過一盒

等佢地上水
我都唔記得

好想share
求下我啲仇家高抬貴手唔好cap

開咗24k嚟用
個finish真係超級靚
而且陣味好舒服
係唔乞人憎嘅味
Coverage都ok
用咗三個鐘感覺十分好
夜啲再update

我都有用過dup雙面膠紙個隻
唔知係唔識痴定咩 會吉眼
吉眼之餘仲好似搞到對眼扯住左

我
隻狗仔真係好得意

有時太長要修剪頭同尾
同埋好多時貼完頭同尾都會飛出黎
我都會扯住左

係！
記得了仲有alexander唔識串

好似好靚咁
邊個仇家cap圖死全家

Exact7ly!!!
我都係會飛出黎!!!
同埋佢將兩塊眼皮痴住左 對眼合唔埋
眨眼個陣覺得好似有眼疾咁 好唔自然

係！
仲要我今日皮膚狀態麻麻
佢雖然無令到我啲皮膚睇落好咗 但係都無變差到

如果唔係腫到痴線既眼皮
試下dup短嗰隻局部
唔會吉

我明 所以我唔會用雙面 其實每日咁痴都會鬆眼皮（應該係） 同埋雙面向下望一啲都唔美觀 一pat野咁
單面都有用 係好覺眼 上埋眼影仲衰 滑面又出油 會顯返條野出黎
如果上眼影work 絲講既AB和紙都唔錯 痴力都好強 啡色橙色眼影遠睇唔覺眼

雙眼皮膠紙都燒
唯有眼線畫幼d 咁就唔洗痴貼貼

[Member] 呢隻唔化眼影都唔錯 logon有賣[/member]

妖

哈哈 女人每part都有野買
好野要分享

[Member] 想join+1[/member]

我唔玩喇 明明無空格
7左要深潛

我無所謂
但係其他絲好似話三四個最好
太多又好麻煩
一係你問下佢哋

係 我今日皮膚狀態麻麻

我都無所謂啊
只要唔係超多人就得

驚慢慢又十幾個想夾
我係覺得5個內就夠哂

咁就5個

求教
中性偏油肌、有毛孔、無乜血色，想買枝野黎改善下面色，瑕疵遮唔遮都無所謂
諗緊買Chantecaille Future skin定cpb d base/fdt好 好少化妝所以唔想兩樣買晒，求絲比意見

靈芝水同honey charcoal mask

我想請教differin使用方法

最近生左好多無頭瘡係額頭，已經幾個月都唔謝，痴撚線

請問係咪就咁用棉花棒點上去就得？

因為依稀記得有絲話用少少溝護膚品全面上。。。

好
召喚廢窮j絲

都可以
有問題既位搽就得

I am very thanks you

人在北海道 有咩好買 除左suqqu

想依家買？
定下個post先買

請問黑頭可以用咩？乾肌

等你完左先依加個個先都得

咁一係下個post先

病到暈左
咁即是而家我仲係唔係個gp度

預你！

up個date
八個鐘之後24k是咁的

晏晝嗰時有絲話我個鼻乾到甩皮
八個鐘又出油又出汗之後無咗呢個問題
不過我見佢coverage唔差
今日無用concealer 所以眼底有少少甩咗 個毒犯黑眼圈走走地出嚟
不過呢枝係一枝好粉底！

2017、18年出果d
用過幾次咁大把

2019年都係主要玩hit pan算了

有無絲打有pmg mothership 2?
有無個隻綠色上眼既妝可以睇下 我好想買綠色眼影
但唔知呢隻會唔會上亞洲人眼會怪

日本買先 50 蚊左右 見到應該都會買

之前嗰幾款都唔太燒
呢個覺得幾靚

咁係咪留左tg先

絲打想問點睇package到香港未？ 我9號比錢 最後update係15號 Your item departed a transfer airport in INTERNATIONAL, LOS ANGELES, UNITED STATES on December 15, 2018 at 5:22 pm. The item is currently in transit to the destination. 但我買得一樣嘢

佢其實唔算綠 帶黃
如果成個眼皮上會好誇張

我係最後on top點係matte眼影上面

聖誕想買部美容機比自己
想focus眼 就黎過25分水嶺 好驚唔keep會殘得好快
有無人用過plabeau或者Philips個隻

遲啲先 我買嗰陣召喚你哋

佢會update講 Your item departed a transfer airport in HONG KONG INT‘L, HONG KONG on December 15, 2018 at 11:57 pm. The item is currently in transit to the destination. 希望你都快啲收到

可能我柒所以慢啲 唔該絲打

前排係好多絲推你講嗰隻
但係我今日用parure gold都覺得好好用

過咗二十歲就老得好快
啲眼紋頸紋出曬黎 眼圈點遮都遮唔到
細個以為頸紋係過咗三十先會慢慢有

冇問題

plabeau
油肌/易出粉刺角質既真係work
用乜都唔吸收既乾肌都可以試
但眼皮係唔碌得

利申

撞鬼lor 咁唔綠
我google search 到呢d

但搵極都無日常妝版綠色上眼

我有zoeva 盒spice of life 又唔紅又唔綠 基本上係大地色tone 我想買盒顯色d 既綠色眼影 想買ND golden palette / PMG mothership 2 / PMG 6 色版mothership sublime

而家PMG sale 就梗係諗下佢先
但又1516隻綠係點

洗乾淨面先
用muslin cloth試下
然後用bha/aha去下角質

我見佢個網話眼紋黑眼圈都得
買g4夠唔夠做

不過就算到咗香港 佢都好耐先派 我應該都要聖誕後先收到

部機最勁應該係濕疹敏感可以止痕
世撚界級

夠
係塊板細要碌耐啲

如果眼紋都得咁我買g4比自己做聖誕禮物

另外去睇過foreo舊IRIS
試上手成個震蛋咁 忍唔住笑擺番低 究竟呢啲有無用

plabeau好貴
我都物色緊美容機
等唔等去日本先買好？

喂呀好靚
又俾你燒到

Honey charcoal
靈芝系列除咗水之外都麻麻地
精華好似一層膜咁
面霜好厚
cream mask又冇咩特別

雖然好多人唔鍾意韓國護膚品
不過aprilskin有個金盞花系列呢排成日有廣告
感覺呢個牌子偏向醫學啲
有冇人試過？

Pmg 6色sublime無貨，本身都買埋
其實綠色好蝦人用 我都係用深綠 唔敢全眼用，最好戴colour con

呢個牌子係咪之前出cushion
感覺好伏

我係放火狂徒

幾年前用過佢黑色個cushion焗到全面爆瘡爆粒粒 又厚隻色又灰香料味又重 自始對呢個牌子一啲好感都冇
同埋我成日都覺得啲韓牌嘅fb廣告好流好誇張

April skin 應該係bb cushion嘅始祖
當年多人買到癲

我拎返自己盒Visee RD400出黎對比左下
好似，都係收手

colourpop又出新嘢 點解可以成日出

用過啊
唔好期待佢有咩特別功效
完全唔會收毛孔啊 快速降紅咁
係普通花水保濕咁
但都唔係太保濕 冬天用完全唔夠力
不過聞落去幾好聞咁 但就唔知有冇嫁香料

有無人用過？

台灣kose集團品牌商品降價
香港呢

咁靚既 見到個包裝想買

想問下本身條眉工整
完全唔使畫
不過染左金
而家好突兀
請問應該用眉筆定眉粉？
我買左支筆唔知係我唔識畫定點
or 可能本身我深色
一上色好似人地飄完眉未甩焦咁

哩幾日潮濕用返枝Guerlain既LDP終於感受到你地話好靚既光澤感
本身出油唔太多，所以光澤度岩岩好唔over 好正呀

我都係濃點眉但染左淺啡金頭髮

眉筆填補返比較少眉毛嘅位/畫返靚眉尾
眉粉掃眉頭 再用眉擦掃鬆
最後落眉gel染返淺眉色+定型

有錯請指教

有啲心動
但佢mini好似質素好唔consistent

用眉gel

用緊！好好用
遮到毛孔 唔乾 好smooth 唔笠 好舒服

有冇啲灰灰啡啡既眉粉介紹？

Mini不了 好似成日啲mini都會比人話quality一般
寧願慳翻啲錢 買盤大嘅好過

CANMAKE平平地幾好用

點解要用灰既？
本身工整用眉gel 最方便 Canmake 好用
上面絲教個步驟都得呀

燒 邊度買抵？

唔乾咩
我覺用完佢，個底妝會乾身返無咁笠
所以我會覺得佢有d乾

因為頭髮係灰系

Quote錯 多謝你

但24k係咪都係光澤finish

唔算好光

J皮膚超好

假㗎假㗎

請問你咩肌？

混合偏乾

其實姐係點？t位會出油，兩頰乾？

我就咁係Joyce beauty 買
無特別睇過邊到會平啲

我本身都以為佢個texture唔係好潤身感覺
以為會乾 但so far用左段時間 都唔覺得乾
所以更加中意佢
利申 混乾

就係唔潤身既感覺
所以我覺得我岩夏天用多d

所以普通手動按摩其實都work

g4+幾抵屌

dmc 針清
mud mask
睇你做幾密
正常多黑頭代表你鼻其實多油
不過塞住哂

如果針對你個情況最work都係differin
因為藥同護膚品點都有差距
而且我只可以講
我唔卸妝早訓皮膚係好過卸妝搽哂護膚品夜訓

我個cp上個月26號買到依家都未到，就來到21日限期啦

有無咩粉餅好用
目前心水la prairie cdp maquillage
利申混油 早上懶得用濕粉

LP CDP我都有
我覺得cdp啱乾皮多啲 lp就多啲coverage 可以去兩邊counter試晒先

laser對黑頭係冇乜效
試下沖涼敷mud mask
唔會乾又谷啲油出黎

係
住宅收多30
抗氧前2日出3倍
點解買返原版

第一次用驚一買咁貴唔岩洗會晒左
我都有諗過買三倍
佢而家仲要做緊promotion

唯一信仰covermark草本

唔該workbitch絲

其實有可能根本唔係粉刺

因為質地爽好多
一滴夠哂
可以同fd爽

其實粉刺同固化油脂好難一刀切分
都係仆街仔黎

係我一早就冇油唔洗食A酸啦
1064 1550打左十鳩廿次
一滴油都冇少啊

絲打咩膚質啊
lp會唔會甩到一撻撻咁？ 會唔會變黃之類